其實何志光嘅變節係咪證明左黃毓民唔係鬼？

記得當年佢走出黎追擊毓民，節目得幾千view。依家變左藍絲，節目十幾萬view。即刻教主幫攞返個認證。

佢唔係追擊毓民嘅話啲片撚有人睇咩

鬼可以互咬，重要的是要帶他們的信眾忙於互咬無時間反政府。

毓民不嬲都唔係鬼，只係私怨大過天，唔計哩樣其實佢分析同立論都好好

講緊咩？

毓民係國民黨死忠啫
你唔屌國民黨
咪可以一齊屌共產黨
咁點樣可以喺唔屌國民黨嘅情況下屌共產黨
就係唔好講台灣喇

呢條柒頭精神病
14年明明見撚住佢係關帝廟前面 見支那人講蝗語即刻搶咪唔比人講野 而家幫條柒頭支那國安講野

好想佢出黎選

嘩 點解咁多view

客觀效果咪同鬼一樣

教主退休就算啦，辛苦咗咁多年

不了，當年佢反梁天倚，至今還歷歷在目。

都可以咁講，要睇佢評論最好睇佢講d無私怨既，我都討厭泛民但現階段都唔可以鬧住，要等埋成功有普選後先慢慢清算

一個痴線佬的立場轉變，唔可以証明到咩

毓民唔會係鬼，佢只係怨婦

何志光真係傻的 唔洗諗太多

最有趣係佢會係節目話自己以前係黃屍依家變返藍因為成長左，好難唔令人覺得佢一係收錢一係想轉型賺維穩費

仇阿達？

何志光同陳怡係藍絲界KOL

何志光講野都無point

擺明鳩up， 個問題係如果佢係受指揮，就證明毓民俾人怪錯。雖然毓民都係私怨當年屌青年新政。

好撚好笑何志光條柒頭一開始話拆左6條200萬燈柱1200萬，未第二節就話拆左20條14萬燈柱280萬，真係思覺失調。

其實鬼好易認

啲鬼一行出黎成浸陰陽怪氣嘅味

何志光一行出黎就有浸陰陽怪氣嘅味

證明花生台係鬼

點解？

唔好又話咩鬼好易認嗰啲啦
大家又有幾靚仔 幾正常啊

何志光有問題係人都知，無必要訴諸佢嘅外表

唔做藍絲邊有view呀 佢家陣成110k訂閱呀

想出風頭，做黃d人當佢儍仔。做藍d人當佢神，因為藍嘅低尻能。

碌撚一直都唔係鬼
佢一向都係中國共產黨台灣分部國民黨既成員
佢擺明車馬係中共手下既手下，你又點可以話佢係鬼呢？

邊撚個話佢個樣？？？

話緊佢行出黎浸除呀

佢癲到連孫中山都屌埋，話呃鳩人民主反滿清。真係痴得好混循。

條撚樣好似俾人咗飛撚咗係咁追擊咁
好撚煩

三白死魚眼

四十幾歲人仲成劈蔭遮住眼

何志光本身未跟毓民之前已經係共產黨派去激進派既鬼
睇佢個種暴戾同仇恨既眼神已經知佢有反社會傾向

佢一出道都已經40歲
喺度扮後生仔
2015 好多假傘兵都係4X歲扮後生𠝹票

在2018年3月香港立法會補選中表態支持范國威、任亮憲和蔡東洲。

在2018年11月香港立法會九龍西地方選區補選中表態支持陳凱欣。

我反而想知，呢八個月發生咩事

咪好撚啱藍絲睇囉

其實我停左無睇佢一排，一望返就變左藍。有無人知佢係邊一日邊一點轉陣？好想睇下佢點打倒昨日的自己。

根本下下為香港人著想

如果講緊唔關佢仇人事既野就的確係既，但如果係講仇家既，點都會俾佢話係錯。
但重申，我完全唔覺得佢係鬼

麻煩樓主驗腦

咁20幾年因怨係好難清嘅

私怨post，政事台見

唔好捉鬼啦，浪費時間

解釋下？我真係純粹邏輯理性討論下

鬼鬼互咬有咩問題？唔好理

同埋香港人一般唔會講樓主，尤其係連登

從來教主都唔係鬼

個撚樣都係求財啫～ 不過睇過佢既節目 好似閪左野咁～

佢個channel算唔算youtube癌細胞

岩
個氣場俾人感覺係好唔正直

佢而家係咪喺加拿大？

係忠既，但係只不過係性格缺陷大到有d得人驚

陰陽怪氣

其實你睇住何志光個心路歷程 真係會覺得好唏噓
我都叫識識地佢真人 佢變左藍屍完全係心up

我已經係連登講過十鳩幾次，條廢老係雙面人，佢係myradio講嘅野大家一定岩聽，但係東方評論節目已經徹頭徹尾出賣左佢，一面倒屌黎智英、屌泛民、完全冇為反送中發過聲、為香港民主人權自由講過一句，只係借D意屌林鄭同鄭若鏵(因為鄭若鏵唔告黎智英刑恐東方記者)，要記住深藍淺藍多數睇東方，影響力比起個濕鳩網台大幾萬倍，2016九西選民已經用選票話比大家聽佢係咪鬼，唔好再比條廢老呃

除左良心帳簿私怨撚，佢可以話係曾經既政壇第一人

磨牙

但係點解變？錢定呃 like 定真心？

想老屈俾d水平呀，香港人唔會講樓主？
再度印證你弱智

反共先驅佢絕對係，當年佢俾冚家鏟司徒華趕走，係堅揭穿所謂泛民真面目

我代入藍絲既心態睇會好興奮，好撚正

你做乜啫，我黃到入骨。問你一句做乜叫我驗腦你就著晒燈。

當年2014年佢好撚勇武 仲要係死忠本土派個堆黎
你知個陣本土派係少數 仲要多數後生 佢咁既年紀有咁既思維其實走得好前
有一次好深刻 個陣係MK 有個藍屍阿叔黎挑機(個陣d挑機真係口角only)
何志光把聲好撚有中氣 追住個藍屍黎屌 由街頭追住屌到街尾
把聲係屌到 全個街d人停晒落黎望住佢 個陣真係好深刻
因為好多人屌人係無乜力 你會覺得係有個傻人
但佢係屌到好撚有中氣 同爆炸力 成條街d人會停係度睇住佢
後尾 佢去左唔知幫郁撚手(個陣好多人buy郁撚個套) 定合作
又係myradio搞節目 又搞本土力
我估都係想選 點知郁撚唔撚捧佢 定有爭執 佢就開始屌郁撚
後尾仲去選係選舉論壇係咁狙擊郁撚 又真係比佢狙擊倒
然後消失左排 我都無follow佢 佢仲變埋藍屍
佢係咁強調佢睇左個64真相 覺得比黃屍美國陣營呃左咁多年
但其實我覺得佢係接受唔倒 佢比本土派拋棄左
要說服自己去狙擊一個自己堅持左咁多年既信念
但你又無理由話自己私怨or接受唔倒失敗 就索性呃埋自己

冇毓民真係香港變到澳門咁

我覺得以上都唔係 係一種心理扭曲
老實講佢有d錢 而且佢走得咁前 你話佢比人洗腦返變返藍更加機會極細

睇唔出兩者有咩關係

但之前佢同廢土反面果時 廢土果班唔係話佢收左錢搞鳩本土派咩

樓上咁主觀,點定義陰陽怪氣？

廢土講野信一成好 佢自己都係私怨撚
個陣搞尻本土派佢最落力 花生台 社記

但條友選果時唔只追擊毓民 仲追擊埋游蕙禎喎 分別在於一個佢大大力追擊一個冇咁大力

分化撚

個個都有係佢心入邊條蟲咁，戇鳩

幾時

你個推論都唔對確啦

仲差過鬼
分裂係同等於革命失敗

個陣佢已經開始憎本土派嫁啦 當中發生咩事我就真係唔知
但個陣彈起本土派中 佢真係最撚梅 最撚無外型就真既
後雨革來來去去 本民前 青政 熱普城 同 佢本土力
佢最fresh最遲插旗 個陣依班人都係勾心鬥角嫁啦
我自己覺得佢應該係比人陰左 或者係鬥過 而且同郁民好大關系

謝家富 十一哥點睇

未做議員學做政棍

當年聽過好似話有次唔知咩事佢屌鳩黃台仰 然後比毓民踢走左

好奇咩六四真相
公開俾我哋見識下
唔好又話屠殺唔係天安門係木犀地呢啲戇鳩嘢
地點有咩咁重要

乜撚，我話佢陰陽怪氣係附和，唔係我第一個講。我只係話佢變節，which is fact。
點解咁多盲毛？

個陣郁民捧班後生唔睇佢啊麻 佢一開始係郁民d信徒黎
比自己偶像咁拋棄 點頂得順

話支聯會欺騙佢

咁你又係我心裡面條虫咩？你哩種咪為講而講為鬧而鬧囉，on99

ck既例如證明大部分出名搞政治既人好多都係只為私利上位：當日做教徒係為左做太子、狙擊黃毓民係為左報仇、做藍絲係為吸曝光延續自己既政治生涯

反而企係前線既無名義士先係真正為香港付出既英雄，無論贏定輸，都唔會有人記住佢地

我都唔知我懷疑佢係睇左當年藍屍瘋傳個西班牙電視台版本

因為陰陽怪氣真係主觀
如果一定要闡釋
我諗同stereotype有關
通常啲妖魔情節
個背景都係綠綠紫紫好迷幻
兩樣野聯想埋一齊就會覺得咁

咁你點證明一個人唔係鬼呀！
根本冇可能！打埋啲賤體字

我咪話討論囉，定係你想講其實何志光無問題所以我個推論就唔正確？

何志光自稱係陶君行/花生台出錢俾佢狙擊黃毓民
所以唔知op想證明什麼

岩

教主從頭到尾都唔係鬼
唔知你諗乜

咁你點証明一個人係鬼唔係反間諜呢？
你要玩為鬧而鬧，我都識些少架
虫字唔係簡體黎，蟲同虫本身係有多同少既分別，唔識就讀下中國文學

政治好撚醜惡既 講真 個個人都會有私心嫁啦
有時你話誰對誰錯 真係睇你咩角度
好似你話民建聯咁 係佢角度 你班人咁撚蠢
我唔奴役你地 壓榨你地 我對唔對得住自己？

佢幫梁天琦造勢拉票喎
幾時反佢？

算啦，以前既事唔好提，依家大家一條心好嗎

反？
當初有幾多人敢埋天琦堆？泛民班仆街仲搶住割緊𥱊咋！

八月為求連任
即刻打壓梁天琦話唔幫鄭錦滿就係政棍
荒謬至極
人地都唔buy熱普城個永續基本法
點解要幫你助選

Hide Blocked User - 腋窩上的螞蟻

教主只係一個專業投機政棍，邊一邊有SO 佢咪痴埋去，所有野都係私利。
家陣唔在位就講返人話la，可以一聽。
梁天琦選唔到之後，佢地走埋去熱狗，同果個青山出黎的國c 到，搞個熱普城出黎選五區，梁天琦幫青政助選，唔幫佢個四眼站台，仲走去撐遊bb，咪反晒面lor。

咁你讀下點推理
點證明神不存在
點證明一個唔係一樣嘢根本無可能
咪扮晒肯定
點解話你？
因為隨時因為呢條友又搞到分裂

唔使爭
何 黃都係鬼
何志光 一個新興藍絲kol
黃毓民 一個共媒東方日報寫稿員
馬生愛將 御用文妓
記得2014雨傘革命爆發頭一個星期
東網
專欄竟然唔提抗爭
而係屌icac唔起訴肥佬黎黑金
鬧李卓人收黑金（同藍屍盲毛冇分別）
11月肥佬黎被藍屍碇發臭豬雜襲擊
佢對於呢單藍屍進行對和平示威ge「反示威」
係叫好 話肥佬黎抵死

邊個梁天倚呀， 死p牌仔

呢條傻尻仲有人聽既咩？
講黎講去三幅被

仲有好撚on9
不斷狂咬雞毛蒜皮事件
話黎智英鬧東謊記者應該檢控又盛

大佬啊
你東方連續十幾年日夜滋擾肥佬黎
人地粗口屌你兩句好正常姐

又係哩類識得少少，最大鑊
我頭先都提晒你架啦，你唔可以証明邊個一定唔係反間諜？
智力低唔緊要，但你唔好衝出黎柒嘛

何志光同陳怡可唔可以結婚，生出嚟件怪物一定天下無敵！

私怨？公怨先啱
佢屌泛民果邊邊有屌錯？
如果當年唔係民主黨出賣港人加入五區公投
我地早過烏克蘭革命攪咗廣場立憲啦

社運雞

大家諗得咁複雜做乜
一直以黎共狗都係做中共應聲蟲，好難有啲鬧人鬧得過癮既Youtube評論
共狗都係睇中藍絲KOL呢個市場空缺，為錢為名聲者
由幾千views去到幾十萬views，咪證明佢十分之成功
藍絲因為社會混亂啲怨氣，咪透過睇藍絲KOL發洩出黎

集集都大叫

肯定是鬼

大佬呀，你用陰陽怪氣 做你嘅鄰居，你係唔係要定義啊

上星期聽左集，一條友做聽電話節目
完全唔撚得聽左半集唔想再聽

何志光條友呢⋯我留意咗一段時間，應該係痴線的 我指係精神病果種

唔好曬時間聽佢啦
聽下碌撚、細良尻up好過

佢話佢無

好想佢個台收皮
怨婦癲狗

我依家認真睇返你上面嗰隊字，當中嘅意思係：
鬼同羅致光行出嚟都有一浸陰陽怪氣嘅味

so?

我講緊毓民
何志光果啲連唔正常既都唔聽啦

使乜證明, 咁多年黎始終如一企係抗爭者個邊

除咗劉馬車 我諗唔起有邊個痴線佬會認自己痴線

Sor

唔係呢單
二十幾年前毓民開報嗰時
之後同肥佬黎啲因怨
毓民基本上冇乜屌錯
但有啲原則上太高

碌撚係聽佢屌人既啫
問題聽佢屌極權就好撚悶既
因為個政權黑撚到極品， 變咗屌黎屌去都無乜火， 無新意

但屌泛民就唔同泛民有意無意出賣港人
有時唔係毓民屌， 你係睇唔出
變咗睇佢屌泛民好似仲勁過屌保皇狗

btw, 呢排聽毓民屌， 但聽得出佢唔睇好呢場革命
佢睇得穿港人真正抗共既人數仲未夠

論證對抗與否唔涉及結論嘅真假，只係指前提不支持結論（如果前提全真，結論有可能假）

其實劉細良太平紳士係全球第二叻嘅人：會考2A、全校第一
全球現時最叻就係鄭立

agger，無大將之風

但願佢有諗通嘅一日，畢竟佢嘅理論好有參考價值

黃毓民唔係鬼，只係佢既抗爭理念行得好前，而且一見有群腳仔就會屌，就好似張超雄呢類，無啦啦整個送中修訂建議俾柒婆，佢一路屌泛民既重點都係話佢地太左膠，太和理非，唔敢進取，永遠袋住先心態。

毓民既分裂史真係... 歷史在笑

記得有一張相， 係何志光、黃台仰同梁天琦合照， 嗰陣嘅本土派人物。 今時今日黃台仰走咗佬， 梁天琦仲未放出嚟， 何志光變咗藍絲， 唯一冇變可能係天崎。

講真我開頭都幾欣賞何志光，不過由佢屌鳩狙擊郁吻之後， 我就遠離佢， 黐埋泛民嗰度冇耐又反面， 最後連民主黨都屌埋， 變咗藍絲， 佢嘅立場永遠都係變嚟變去， 唔知下一步係咩喇。

不過佢啲片好受啲藍絲歡迎， 我做嘢嗰度有個地盤群組， 好多藍絲同事成日share佢啲片畀我，大陸有班翻牆撚都好撐佢。

咁的確有好多人都未意識到呢場係反共既運動
佢地以為只要番到69之前既生活，實現到五大訴求就ok
五大訴求只係底線
不過五大訴求以上既條件大家係冇點諗過
單單只係實現五大訴求就ok咁根本係自欺欺人
林祖戀大大個人辦俾你睇就算支共放權都係暫時性
過一段時間就可以乜都唔算數

一日唔意識到呢個係反共運動諗法都好難樂觀咁睇

唔講咁多 5區公投果陣你出世未？話邊個私怨先你知唔知

痴線佬一個，當年本土派都無鳩人理佢，而家做左藍絲反而有堆無腦傻鳩捧

我就黎40啦，邊個先唔係重點，宜家我地抗爭者邊有本錢分開陣型丫，再者，又唔係叫佢永遠唔鬧，暫時唔鬧住啫

唔好拎讀書果d野黎講
柒婆夠年年考第一睇佢而家似乜

細良分析係幾有意思， 同時睇得出佢想盡量諗計流少d血而成就整場革命成功。 但變咗傾向保守

而毓民， 喺今次時代革命佢喺節目中多次認老認不及年輕人

雖然毓民佢帶有貶意話而家香港人當天琦係港父
而事實上， 天琦喺16 年既行動係感動到好多年輕人， 佢揾咁多靈童， 得天琦同陳浩天係正氣。
其他的確係痴毓民既投機派黎。
一比毓民睇穿， 渣都無得剩

我又唔識佢
係佢自己攞出嚟講㗎

問題係泛民不得不防
一騎劫整場反共革命會輸得好難睇
不過全面反共， 流既血唔會少
而且又唔係流毓民既血， 難免被鬼攻擊

而家睇返當年係myradio同台真係好撚唏噓

都係果句，鬼就其實唔洗捉既
5年前就係捉鬼捉死左，要防咪防囉
只要唔俾大台出現，我地哩仗就無得輸
無大台就無絕對既指令，咁樣就啱聽就聽，唔啱聽就聲援下
不割席，其實就係咁既意思，唔需要考慮太多邊個係鬼
真係要捉既，等運動贏左，我陪你慢慢捉

教主去澳門出席上海仔生日會
即場收東方馬老闆40萬
馬老闆大聲嗌「我既文膽黃毓民喺邊度？」
教主立即衝出嚟「喺度！」

結論：黃毓民擺明收東方錢，一啲都唔鬼

民主回歸搞左幾十年事實證明係不歸路
咁山不轉就人轉, 政治理念只會更激進更進步
就算冇黃毓民呢個人, 抗爭路線一樣會愈拉愈闊
去到依家毓民套全民制憲係港獨派面前一樣係bullshit, 本土之父陳雲套永續基本法比人屌到開花
民眾自己會思考, 係一切失效既時候自然會不滿現況走向激進架啦, 講經咩師兄

我都知仲有好多人信毓民係鬼
我就唔浪漫時間同人辯論啦
我只可以好撚清楚咁講個冇人駁到既事實
就係
沒有黃毓民就沒有本土派

利君雅擺明收政府錢（港台係政府既），咁利君雅係唔係鬼呢？

沒有黃毓民就沒有2019年8月29日添

我miss左野，定係有乜誤會？我邊句係否定激進呢？

屌呀 除左選舉個陣見過下 之後冇睇過佢。而家成十幾萬views? 係唔撚係買返黎
我真係唔係幾信 仲要變埋撐共 好撚誇張

當年共狗就係插個癲佬去日日狙擊毓民 高招 理佢又死唔理佢又死

第幾多屆毓民道歉大會

唔係話捉唔捉
抗爭咩意侯到有義務去監察住班飯民有冇忽上腦
最典型就張超雄出黎自殺, 唔通唔屌佢由佢送頭
毓民都唔得閒搵毛ee個d正正常常既開波啦

利君雅屌林鄭
教主有冇屌東方馬

你5年前試過做勇武，然後俾宜家叫鄺神既果堆人話過你郁手你就係鬼，你仲唏噓呀
不過大是大非面前，哩d婆乸數唔柒同佢計住

咁你重頭聽番毓民踩場啦，佢一樣有鬧過東方日報

5毛搵自己友批鬥下自己
就想洗白？

環球網批評人民日報
就會覺得環球網
原來是好人？

冇可能有一個大陣營去團結
流水社運就係今次最大特點, 係堅守大方向既同時亦都只有監察住同條船個班友先work
胡志偉之前又係發左癲叫差佬唔告暴動改告普通襲擊(後來收返), 黃碧雲71玩捉鬼, 你就知道所謂5大訴求缺1不可, 核彈都唔割唔監察住真係會變空嗌口號

你咪防住佢囉，佢點做你唔洗跟，佢阻你既，咪上次立會咁，一腳申尻開佢，佢做得啱既咪跟，甚至讚佢都唔撚洗

我就係心都淡撚埋

所以毓民呢個角色咪就正正需要囉...

阻一阻大家 唔好意思
[推上熱門]所有中學生請入

明白，你唔係諗住同我傾計，你係想講你想講既野啫

無話佢唔需要，只係唔好聽晒佢，佢有時會私怨行先鬧錯好事
個運動，每一個人都好重要，所以唔洗分陣型，亦唔可能分

支持佢係補選嗰陣姐
之後立法會熱普城同本民前撞區就反面了

果陣毓民太心急想用熱普城玩五區公投， 全民制憲
變咗本土派一爭票醜態出哂黎
佢無得唔認，輸得十分難睇
仲要賴雷動計劃

唉， 俱往已

講真毓民都係喺自己台屌下人就算
最多睇下佢係唔係堅追擊何妖
整場革命， 佢完全唔敢出謀獻策
算有自知之明

好似唔係話兩邊一早講好數但唔記得咗係邊方反口？

但係聲援韓國瑜真係

其實佢講嘢好悶完全唔ENTERTAINING
都唔明點解有人會聽

天琦被dq後用青政行plan b嘛
鄭錦滿又唔讓路味抄哂車
算啦， 叫毓民同有主見既人夾， 下場必然失敗

天琦又係同毓民一樣簡d靈童勁撚廢
梁頌恆真係

一票不投！黃！毓！炆！！！